<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Material Docs</title>
    <link>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/</link>
    <description>Recent content on Material Docs</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Introdução</title>
      <link>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/getting-started/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 09:01:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/getting-started/</guid>
      <description>Essa é a documentação referente ao script para Google Docs desenvolvido a fim de permitir a criação de modelos de contrato e a posterior geração de contratos a partir do modelo. Para fins de identificação, foi dado o nome &amp;ldquo;gdocs-congen&amp;rdquo; para o projeto. Então os artefatos (código fonte, documentação) do projeto são identificados a partir desse nome.
O primeiro passo para quem está vendo essa documentação e usando o script pela primeira vez, é ver as demonstração disponíveis aqui.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Barra de Ferramentas</title>
      <link>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/toolbar/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 10:50:05 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/toolbar/</guid>
      <description>Introdução A barra de ferramentas é a barra que encontramos no topo da barra lateral da nossa extensão. Nela temos as opções necessárias para &amp;ldquo;formatar&amp;rdquo; nosso layout. Por enquanto temos duas ferramentas disponíveis:
 Foreach: Blocos de repetição. Format functions: Funções de formatação de dados.  Format function Essa opção serve para criarmos funções de formatação para nossos dados. Todas as funções de formatação são funções em javascript que recebem um único parâmetro (value).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arquitetura</title>
      <link>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/architecture/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Nov 2021 09:52:12 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/architecture/</guid>
      <description>Introdução Aqui nessa página explicarei um pouco da arquitetura da solução, as tecnologias que foram usadas para desenvolvê-la e vou fazer um passo a passo de como configurar um ambiente de desenvolvimento.
O primeiro protótipo que eu fiz era extremamente simples. Era composto de apenas 3 arquivos, um arquivo .html com o layout da barra lateral, um arquivo .js com o código em javascript da barra lateral e um arquivo .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demonstrações</title>
      <link>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/demos/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Nov 2021 16:09:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://crocarneiro.github.io/gdocs-congen-docs/demos/</guid>
      <description>Demo 001 | 06/11/2021 Essa é a primeira demonstração do script. É uma demonstração de usabilidade apenas, não contempla nenhum aspecto técnico. Os principais tópicos dessa demonstração são:
 Como iniciar o script Cadastrando os modelos: Inserindo campos simples. Cadastrando os modelos: Inserindo campos compostos. Cadastrando os modelos: Inserindo campos compostos dentro de um bloco de repetição (foreach). Inconsistências, tratamento de dados e formatação de campos.  Vídeo   OBS: Se você estiver com problemas para visualizar o vídeo aqui pela página, clique nesse link: https://youtu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
